未經歷過考完CE升唔到原校要撲學校嘅DSE好幸福

又嚟老屎忽回憶下

唔夠分原校升

我考ce al都無經歷過喎

就係呢種失敗同㥬惶，搵到學校讀預科就知驚，最後AL考到UGC degree

證明你叻仔

就係經歷過被原校唾棄
先會醒覺要考好高考去剃佢哋眼眉

會考都無c

成功左啦你

有聲

之後升到 ugc 雖然唔係勁 u ，但我返去照剃

係你廢啫

10分就有學校收